[文宣方向]可唔可以整個Tag叫 #HongKongStandsWithUSA?

大家用twitter嗰陣可以多啲用呢個tag, 又唔會有偏向某一面嘅問題又可以show到大家對佢地嘅關心。

同埋大家唔comment示威/警暴，可以關心下受傷嘅人，例如有記者受傷，你可以comment叫佢地一定要記得戴facemask, 如果唔係好危險，如果想explicit啲就可以attach埋印尼記者被射盲眼單新聞。同埋多啲講hope you get through this soon, get well soon, 之類之類。

大家點睇？

NoPoliceBrutality算啦

就黎比捉人入集中營仲咁大支野